依幾日街上好多女仔抱住花/公仔

其實咩日子？

應該唔係中大畢業典禮啦啲公仔係普通公仔

公仔冇畢業帽

冇人知

送俾我架

black friday